[生物題]點解多數同性戀者外表都差過異性戀者?

你就係例子？

吓 相反喎 gay個d多數靚仔 les個d好靚

你一定唔係同性戀/識好少同性戀者

好多肥/樣衰都係gay/les